楊明清路障驚被「裝修」 燉湯店生意下跌三成：好多人都捱緊

無綫（TVB）藝人楊明日前被拍得在觀塘清理路障，他昨日（22/11）出席魔術師甄澤權的感謝宴時表示，當日由於路障堵塞約45分鐘，才決定自己動手清理。他接受《香港01》訪問時說：「都係趕返工嘅時候塞咗好耐，到終於我塞到前面嘅時候，見到情況都幾嚴重，咪執埋一邊囉。」

他又說：「我諗做咩行為，呢個世界都會有人不滿嘅。我覺得我做呢件事，冇諗過有啲乜嘢唔啱，見到有路障就清咗佢。如果冇人執開佢，根本冇人會行到，我淨係知呢一點，所以做到幾多就幾多囉。」再遇到同樣情況，也會清路障？「都會吖。」覺得示威者做法有問題？「每個人都有表達自己諗法嘅，我又唔想抨擊佢哋，至於阻到人哋正常生活去達到自己目的嘅話，我覺得可能佢哋用錯咗方法囉。」

楊明也表示旗下四間燉湯店最近也受了不少影響，生意額大概跌了兩至三成。「不過，相信都唔只我哋，因為香港市面好多人都係喺到捱緊同頂緊。」會否擔心因為拆路障而令自己店舖被「裝修」？他想了一會，回答說：「其實擔心都係冇用，你話驚唔驚，梗係驚啦，但係除咗擔心又做到啲咩呢？最緊要係盡快平息到呢件事，等大家去返正常生活。」

Source:支那01

垃圾

多謝手足嗰日幫手

who?

好似驚裝修講野無去到盡

好溫和

捱到渣benz咁慘？

挨咗咁多年，當家小生走剩幾個，羊鳴都係上唔到位，跟女友去馬來西亞發展農務好過啦

佢條女醜樣到呢

兩姊妹都豬閪

幾姊妹

真龍門老闆:我都捱緊，因為太多客

快撚啲執

我怕大家唔記得佢 唔小心幫襯左 推一推

幫你貼埋

唔該呀

人地都話唔好推

Push

即刻裝修

佢話唔好推？

賤人

大大力推

少3成咋，宣傳唔夠

而家唔裝修先敢衝出黎

人地涯緊佢就死緊

間鋪咩名？

奶共咪要捱囉on仔

單字 燉
6月前食過 好撚垃圾

又要撐又要驚?

點解仲會有七成生意？ 我地宣傳唔夠？

經過佢鋪頭，已經無後生幫襯....
今日張撐警相一出
你鋪頭應該好快煥然一新

仲有冇人唔知佢有間燉湯架

原來佢有鋪既

跌得三成唔夠囉
跌到得番三成就差唔多

罷食罷飲

唔好推

笑到我 扮中立

藍到發黑扮中立

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

經過1日努力 條片private咗但都由5000幾升到6萬幾，大家努力令佢過10萬啦最少 ！

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

本身都好難飲 應該無人會知間野

北角有分店賣蒸飯
嗰陣food panda 見到$4x 又食厭其他嘢
就試下 點知咁撚劣

仲有七成生意咁撚多?

燉湯一定要夠料 唔知佢間野啲湯係咪老火湯

唔夠火應該好多人會幫到佢手

燉 係 黃到發金既店 會有連農牆 播香港國歌😡